好鐘意奶閪， 有無同好？

每次幫女朋友奶個陣都奶到腥腥地既淫水味 仲要聽到佢不停呻吟 又係咁話想我大大力咁隊落佢個閪到

利申 女朋友一開始唔肯比我奶 奶左一次就上哂癮咁

最鍾意嗰種控制感 隨時停又得 條女任你舞. 我成日同人講. 嘢可以唔扑. 閪一定要奶

幫人奶精都肯

好怕羞但又好爽

我唔敢便 點算

打錯字